# Desafio Desenvolvedor Front-end

## Instruções

- Acesse o https://live-challenge.vercel.app/
  ou
- Faça o clone/fork do projeto.
- Digite "npm i" para instalar as dependecias.
- "npm start" para executar o projeto.
